新時代要打經濟戰

其實現代社會要打經濟戰，之前既提款行動，罷買罷食既行動，我覺得相當有效。不如齊集香港人智慧去同政府打經濟戰。1人1idea （全部人拎綜援 做真焦土派）

推

我有個更長遠的行動，唔知你有無興趣一齊討論?

[經濟戰線] 本土經濟圈最有效方式，創造新貨幣：「青年債劵」